有冇人知嚟隻係咩蜘蛛

係唔係高腳蛛啲frd

蚰蜒

上網搵到 唔知係唔係

差好遠喎